收到個咁嘅email

到底係真，定係又係啲有毒嗰啲

假

睇寄件人就知fake
仲有iphone zata，我都想要返部

弱智真係最好唔好上網

Iphone Zeta

On9
睇下個寄件人名都知係流啦
iPhone Zeta 係乜春
內文句子開頭又細楷
iTunes 個 I 又大楷

去買本書學吓嘢啦

低B 仔用電郵

低B 仔防詐騙

你咁高智就唔好勞煩你答喇，我都唔想拉低你智商啦

真係唔好意思，麻煩到你呢啲高b人材添

你太客氣
下次唔好柒啦
無知識 或 無警覺性就去學多啲嘢，睇多啲書

要伸手又唔想俾人屌
就去問你老母啦
橫掂都係你老母嘅錯生咗你條弱智出嚟
佢應該執手尾的

到底有幾戇鳩先會覺得係真

Iphone zeta都信
好打極有限

疏呀,完全冇諗住答你喎😂

事實你真係蠢過豬

假啦 之前女朋友有個fd中過招

答你仲要咁撚串
仲要用中國移動
你真係摺鳩埋算啦

柒咗俾人笑下就起曬鋼
你開得post就預咗咩留言都有嫁啦
人哋提醒你唔好咁蠢就話唔使麻煩高材生

肯定開頭以為自己係被選中嘅細路諗住上黎開post呃like
點知發現自己柒咗
接受唔到自己俾人笑先叫人高材生

你咁樣應返人仲柒多兩錢重

開黎睇下啦柒頭

撚狗咁撚

on撚9
「if you do not make this purchase」
應該係did呀 咁都信 咁撚on9忡咁臭串